這是我第一次讀到每句話都是合寫的書，一點也不覺得尷尬。 我在9月買的最好的東西，讓在家工作和生活更輕鬆|Rachel Schallom | 2020年9月27日|財富 
 痛苦的後果將是一個笨拙的、次優的實體到虛擬的轉換，有人擔心——到一個尷尬的視頻會議雞尾酒時間。 “異地”企業能挺過新冠疫情嗎? 2020年9月24日|財富 
 你也可以在兩個屏幕上拉伸一個應用程序，但如果你的內容被一個大的空白條從中間切下來，那是很難看和尷尬的。 回顧微軟Surface Duo摺疊式手機:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|財富 
 最新的服務中斷出現在Robinhood的尷尬時刻。 Robinhood應用在蘋果和特斯拉交易量飆升的情況下遭遇滑鐵盧Jeff 2020年9月1日財富 
 除了它將植根於尷尬，有趣和引人注目的現實。 Michaela Coel如何說出尷尬的真相|Eromo Egbejule | 2020年8月30日|Ozy 
 這場爭吵也在這張令人難以置信的尷尬全家福中被永久銘記。 索朗格打了Jay Z，萊戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齊默爾曼| 2014年12月24日|每日野獸 
 饒舌歌手will.i.am就是這樣的一個小組成員，他強迫格雷戈裡參加了一個極其尷尬的圓桌環節。 大衛·格里高利的《與媒體見面》被華盛頓人撤下|勞埃德·格羅夫| 2014年12月23日|每日野獸 
 一些人立即把這位年輕的說唱歌手當成了笑話，把他照片中尷尬的姿勢變成了表情包。 Bobby Shmurda和說唱的終極籃圈夢想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 他畫得很快，他的手顫抖著，畫出一種尷尬的、麻痺的樣子。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 在他家的第一天下午兩點半，我很想喝杯咖啡，但又不好意思開口。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 這是一個尷尬的時刻，辛西婭瘋狂地希望她沒有被促使問那個不幸的問題。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 這對那個時候的男孩來說並不陌生，但在這種情況下有點尷尬，因為他既沒有槍也沒有矛。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 最後，他的困境變得如此尷尬，以至於他的臉上露出了痛苦的表情。 homestead |Oscar Micheaux 
 邁耶·艾薩克森什麼也沒說; 在一陣尷尬的沉默之後，奈傑爾改變了話題，沒過多久就走了。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 也許這使他感到尷尬，因為他不習慣妻子每天如此近距離地跟他在一起。 homestead |Oscar Micheaux